# TPF-14_dev_IL

1.Створила нову сторінку за допомогою Next.js
2.Використовуючи React і TypeScript створила компоненти для цієї сторінки.
3.Використовула Tailwind CSS для стилізації сторінки та компонентів(стилі мінімальні).
4.За допомогою React Query виконанала запит на сервер та відобразила данні на сторінці.
5.Встановила Zustand.
6.Відобразила данні на динамічно створюванній сторінці.
7.Створила форму для введення данних та використала React Hook Form для керування станом форми та валідацією.
8.Використала Zod для визначення схеми даних та проведення валідації введених даних.
